LoL 英雄聯盟S9 賽事討論區#421

講真IG再呢個心態陣間打G2真係有機會出事

IG 輕鬆10-0

通靈之術 ~要杯熱朱古力

本身諗住佢第一日0-2點知而家分分鐘2-0

咁都負皮
鳩玩玩出事話放水

今場會有幾悶

打大區會認真番啦
話哂人地主場
冇理由一下就炒9人嘅

SKT打FW應該都會繼續妹

韓國老人院VS韓國殺手

呢啲先係打機架麻。。

我諗唔到ig除左10-0仲有咩可能賽果

垃圾狗S7都冇冠軍就咪再吹奏自己
已經係ADC最強版本

人頭應該係上場既三分一都無

感謝fw幫skt打起信心

有無人買左韓國殺手

點解咁睇低g2

UZI已經俾BANG RULER JACKEYLOVE超越左

再下場又精神

講SKT IG柒碌都勁多負皮
支狗泡狗好嘔心

想問呢個肥仔去左邊

Ig 輕鬆10-0冇得輸
haters收皮

打交

鬥妹
25分鐘之後狗仔自爆
呢個post啲skt fans又會衝出嚟吠
FakerTeddy

100T個adc

diu你translate用普通話

FMVP ADC
有冠
已經勁過垃圾狗
冇WORLDS冠軍學咩人話自己世界TOP ADC

屌緊大陸妹

其實越南主場
做下show 係咪真係咁難明

PO 6強
俾JDG收左皮

世界冠軍都冇 呢3個係佢前輩喎

rookie: PVB幾似小IG

我17歲就LPL冠軍了.jpg

Clement poggers

你班NA EU狗唔好咁惡心反ig Ok?
自己國家既隊伍都唔支持走去支持white trash
做洋鬼子隻狗

ROOKIE呢個假韓仔

訪問the shy應該會話玩得好開心

講真GOAT ADC一定係BANG，咁多冠
依家回塘都係咁話

...中文翻譯中文答

屌你老母自己祖國既隊伍唔支持

咁識講野

Rookie唔知佢底會覺佢係純種北佬強國人

電狗快啲返歸啦
等IG vs G2 等到好心急
應該好刺激

支持中國

買咗1000

bo1易爆冷, 對d marco隊唔make play, 等如自己有機會比人捉失誤
自己make play, 就兩邊都一半一半機會失誤, 但起碼自己有多少少主動權

skt對fw仲可以自己盡量控制節奏, 對TL或者都可以

對IG同PVB呢種係唔係都要群毆既隊真係唔敢想像

之前佢訪問都話寧願做中國人都唔做泡狗
可見泡菜國幾咁垃圾

rookie去na學埋英文就屈曬機

但越仔係lms私家雞

SKT輸就廢(雖然真)
IG 打外卡激戰就玩弄
隨意打 HEA打

留係中國食女都食到雀仔軟
中國英文冇用

俾係跟王思聰
你點會想做韓國人

翻譯想翻死門門咩

校長頭馬想要咩有咩啦，可能之前贏左有得diu tara

你係咪中國人?

唔知會唔會輸埋比閃尿狼
支持 fw!

na應該出唔起價請佢
有無資料講過 ig成隊人既人工係咩情況

我冇得跟王思聰都要做中國人
講真
我為呢個國家而自豪
就算去NA都要入LMQ
為祖國爭光

人工呢啲俾中共睇啫
實有陰陽約

支持G2 2-0

就算人工唔係全lol入面最高
打得勁個二世祖又想繼續用你威, 實大把福利

冇李星唔識玩JG

邊個撬到王思聰D人

NA (TL) 點會出唔起
Impact 份約都百萬美金啦

Hand機

有李星都唔一定...

Lag 機？？？

彈game?

做乜鳩

唔知，不過g2總會估你唔到

見佢地出左去custom game room

Vietnam Production

riot都出事 garena好小事姐

仲諗住有Haru睇

搬返中國搞啦
越南呢啲垃圾國家啲機咁垃圾

Lms可能重得人驚

GARENA柒好多

佢依家條女唔係中國人咩
隨時入埋籍

睇到mon 睇唔到人
睇到人睇唔到mon

頭先唔得閒冇睇到，想問吓G2點贏到SKT?

賽你娘123

去NA 可以排綠卡
唔同嘅
不過攞得好哋哋點會走
除非IG今年世界賽收皮啫

入藉都唔使
但年資係lpl人

講真rookie就好似skt既faker咁，比kid呢d垃圾你一隊都同你捱左咁多年，應該都好厚感情打到退休架啦

全程打爆

明明s6 msi係中國搞得咁成功
仲要去越南呢啲第三世界搞

咩國家訪問先
中國當然咁講，唔係點cap水

出唔出得起莞式iso服務

Chogath Jungle?

刀妹faker?

同埋可以優先揀女播

skt輸咗

咩pick嚟

藍寶？

咁癲？

如果發生佢條女實叫佢去來生不做....

2年前META?

teddy打唔到後期

因為skt 輸咗ig 最後贏咗
ig 輸咪都係比人話廢
但首先skt 要贏咗先

差d完封

十幾分鐘10k
廿四分鐘巴龍
廿六分鐘開一開就完場

夜魔開左大

藍寶jg？

中出藍寶

FW呢個pick一係秘密武器一係廢pick

話咗g2架啦，又唔信我

想睇skt 0-2

廢話

快快手完左佢下場唔該

faker irelia

藍寶中依個版本SOLO QUEUE 好常見, 唔係咩特別PICK啦

呢場fw一係贏，一係比人爆大本營輸game

FW一係贏一係輸

Kaisa帶呢個咁進取

仲有投降

上路好垃圾呀

俾hanabi玩牙膏算啦

大家睇riot, 定Garena台, G台延遲咁多, 想聽中文都唔得

好想快啲下場！！！

祝福中國台灣省閃電狼討伐韓國狗成功

想偷人大點知冇招有用

點都睇最少延遲個邊
比人講會發生咩事好冇癮

底部戰爭

好悶

好失望

我諗rookie 依家係中國搵到既錢 夠佢洗到佢死
再搵多幾年 應該子孫都唔洗點做野

中文

SKT 想打唔敢打

0-10啦

電狗

我都唔識聽英文
因為我英文拎u

所以我都係睇開騰訊
我唔識英文冇計

就算SKT保持打後期打法都嬴到FW

咩事啲人喺chatroom係咁洗花生

clid真係係咁照上

我好開心

Kalista lee sin 前期喎

點解中路藍寶

最精彩係睇chat room 囉
eu na 個d 睇riot d 鬼佬互屌
閃電狼就睇garena 台仔

洗線+支援

fw個sup好似肥狗

呢個真

好似得中路無輸線

ig咪要睇b站

頂

一開見到科加斯，心諗做乜鳩

入唔到
蝗國藉超難入
驚死啲人會入去造反咁

Doinb婚都結埋都入唔到藉

仲想住FAKER幾耐

點解要pick ChoGath

兩位caster講得好賣力, 明明發生既事都唔多

係，法王撚狗

寧願俾hanabi玩牙膏

FW 0-10 不是夢

好慘

電狗真係黎送分

有咩問題

J4個大頂咗招拉

mata跳咗兩野

閃現咬小兵

班台狗主播開賽前對住閃尿個陣容打晒飛機
最後比人屌打

我瞌陣先

快D完場啦

我們會游回台北

繁體支那

打快少少得唔得

好似係撞斷

食咗隻預示者

嘉文招R block撚左自己aup招Q

skt係lck要win就係Khan要ahead, faker食壓力, mata唔好aggro用braum保teddy
結果上場所有野都相反

我覺得RUMBLE打IRE唔算太惡打,點解都係輸CS

底部大戰

khan好依賴JG 對面死兩次可以平CS 真係唔係好掂

勾中j4幅牆，個b/p好有問題

成日住鳩中路做乜

On99 前期tp落下路 冇咗成波兵

你老母中路要黎幾多次

其實科狗斯有咩意義
呢個版本完全無咩理由用呢隻野
電狗其實係咪想比賽

rumble t左一次下幫手

閃電狗連打都打唔到

唔知以為藍寶改名做媽寶

好似算係RYZE COUNTER PICK/上路入面比較冇咁怕RYZE既英

SKT對住FW先敢打

Faker抗壓

閃現q撞牆

Lms組一隊最勁嘅算啦

將成個LMS 執左佢啦

fw 0-10 重有冇1賠1

火龍比人搞到咁D兵都無落後
係KHAN廢定點

0 plate

16分鐘4千, 咁多的

頭先鏡頭影到佢塔底漏幾隻兵

garena台好好笑
話hanabi冇輸兵係clid食咗啲兵

所以好難怪KHAN頭先果場比隻杰西打撚爆

khan都幾廢 gank咗兩次 仲要差唔多cs

LMS又好似上年世界賽咁拖低賽事水平
除咗打PVB兩場之外
會唔會一座塔都攞唔到

問題係
曹格打雷茲前者輸020
後者都唔係屌好明顯係hanabi勁過khan
俾佢舞牙膏應該斬撚死左khan

再調整唔到等收皮

其實無咩意義就算你平到線ryze後期都勁過你成倍 你仲要帶殞石呢個後期無用rune

人地仲要去過中路一波

khan一到大賽就出事

好撚廢呀KHAN

khan開頭漏好多
同埋hanabi兩次死好似都有tp

黑鬼唔好亂用BANG BANG BANG啦, 為講而講咁

離0封不遠

重要曹格係坦之中最撚難走佬嘅坦黎

好似唔係黑鬼, 自膠

超分鐘了

尾刀功大賽

有龍唔算0封啦

Faker: 又係我?

捉FAKER 輸出位跟唔上一半血都打唔走

以為SKT 個團GG, 點知

兩邊妹下妹下

top同ad都未到

skt個態有d廢

閃電狗快啲輸啦
好廢

屌 好撚悶

faker：打咁多次電狗 估到架喇

暫時最好睇係IG果場

好悶啊
想睇唉豬

恭喜閃電狗破蛋

skt 咁廢都lead 7k

j4走佬去果邊做咩

MATA

faker mata都空大Ｉ

嘩兩邊空大多到

Mata空大rather見到咁開心即刻跟住亂車落去

FW（兩場加埋不多於零座塔）

skt是否過譽?

MATA真係未訓醒

招大笑鳩死人咩

係

留精神睇下場

咁開心?即刻車返你

以前na eu做綜藝台，依家

真係好撚悶 爽手下場喇

rather好垃圾
上場沙皇已經成日空大
今場又係鳩放R

屌你老母 廢鬥廢

可唔可以俾返呢個MATA我

31分鐘 8個頭
對比好大

skt個態咩事
去完旅行成班食左屎咁

屌你R亂咁放

台韓綜藝台

SKT係咪諗住黎渡假

J4個裝頂

人地打得廢至少有綜藝睇
呢兩隊又悶又廢dup波鐘就明顯博屌

想問下場係乜？

中越都好有趣味性

Invictus Gaming vs. G2 Esports

skt仲話幫lck重回第一賽區
第4賽區就有份

IG vs G2

悶到就黎訓著

下場啦

呢隊skt已經夠廢 前期勁少少都屌打啦
以前電狗號稱頭20分鐘世界頂級戰隊
而家變左前中後期都廢過外卡

電狗可以收工了

返去 lck 先

強顏歡笑

Gg

藍寶

廢到

成隊人俾人暈晒笑死

Faker個side step

兩個水貨好撚廢

暈4個 大4個

睇唔明

窄口打faker 閃尿啦

次次都係隻j4衝入去無人跟

skt個團戰打得好差喎

快完啦

用Braum 閃大開戰Braum 係最差既開戰角咁濟，9玩都贏

FW賣笑 全球第一

得 FAKER 仲打緊機 SOSAD

邊撚個做call架

FW = Free Win = Fei Wu

電狗仲差

完場！！

火龍廢到 玩隻坦永遠企最後 滿血走人

真外卡LMS

電狗0-10有冇得買

RATHER算係咁呢一場

下場

上場都係得佢無輸線

fw下年見

上場1個頭 今場有2個頭 算有進步架啦

打團戰都單機模式

FeiWu

FW係咪出黎幫其他隊增加自信

究竟lms今季變左幾廢

低質到
有親FW嘅比賽可以抖吓 唔睇

ALL IN左6000 SKT

仲Korean killer收皮啦

晒咗個位, 合併算了

FW呢隊野都幾慘
打輸比SKT都要比一堆台仔串

興奮

呢局真係睇唔到咩水平
PVB都比唔上

回復自信肉便器

唔知下場一共有幾多個頭呢

駁唔到

我覺得PVB最後都會輸比FW

台狗

封咗盤啦

科加C有閃有大都唔向前行落巴龍

khan狀態麻麻

下場世界大戰 東軍最強打西軍最強

FW咁撚廢就咪揀後期英喇

FW 最後後會唔會0W 翻歸

skt咁既態會唔會又俾ig強奸

睇完覺得聽日skt 要輸比ig pvb

FW 兩場加埋暫時 三個頭 零塔
希望打晒十場 少過十個頭 三個塔

PvB

play in FW 3:0 PVB
入到小組賽1:1都唔知打唔打到

閃電狼中野都係愛國者

輸俾PVB就

tl pvb唔識買

啱啱笑完佢漏兵見到18分鐘200cs嚇到瀨屎

閃尿狼永不令人失望

老老77
俾hanabi玩牙膏好過啦

BETTY條ON9仔兩場加埋傷害都唔夠10K

我ALL IN G2燈死佢

agree

PAPA

行行企企代購團

你睇完個內容
正常人都會屌
你打到pvb咁 邊撚個會屌

支持祖國隊伍ig係中國人應份既
做得好！

越南有咩台灣冇？
唯一諗到係越妹

fw隻sup乜水黎 好耐冇睇lms 廢撚到笑

TL 3:0 PVB

TL啦
In大清we trust

係喎 撈亂咗

俾個玩鬥士專長嘅玩坦都算
隻jg全場行行企企
搞到上路020 下路又打唔穿
啲接技又onl9

咁撚屎就咪撚玩凱莎喇
對線自然崩
未出關 都完場

越戰buff

Btw留名等睇啲網民屌到叉燒睇唔過眼出黎講

上路火龍個表現點都穩定過個兩隻垃圾中野啦
重俾佢玩坦
撚癡線

咁樣玩我以為係以前rg 隻jg玩嘅咁

好難估IG定G2贏

同PVB隻凱莎喺巴龍池既表現真係差左幾皮

FW JG,SUP只識CAM中路
但成場都ON99

叉燒去咗教LPL啦撚得閒彩你LMS啲野

連登仔
如果你自認係中國人既就支持祖國IG
唔好再支持G2
外國的月亮唔係特別圓
你睇下G2上年俾IG打爆就知

Khan今場個態
你俾火龍撚ire 牙膏一定斬撚穿

台狗最叻既護航

過左lpl湊maple啦

法王！啪啪啪！杯蓋！啪啪啪！

BETTY頭髮都剃埋都冇BY FAR咁勁

睇左咁多場 感覺G2今年真係有d機

至少好睇啲

到年尾wc果陣又洗牌架啦

等左咁耐 黎啦

G2先打咗一場
仲要SKT打FW都唔係勁咁

你係咪唔記得G2上年點俾人打爆

打BO5應該G2仲難打過IG

屌成日都封左盤先派錢又唔俾爆1000，成日買唔到下場

咁快燈定

球z：我這輩子看過最爛的兩個藍寶怎麼剛好在閃電狼 好巧

Mmd rather

球Z就算啦

隻藍寶D大技真係好屎
以為係D咩大招
點知咁撚廢

你係咩網買

應該係steak

除左狼粉相挺仲有另一個網咩

個光頭佬好似搵緊隊 希望有隊唔錯既要佢啦

又用day 1 result predict 結果
當年rng group stage 勁到仆街 skt 0-4
上年電狗6-0 開
最後

點解冇人企出黎同我一齊支持IG

韓妹

jeesun

做乜今年冇余霜睇

真係正

笑撚完RNG未?
全中國人隊伍打到上8強算係咁
多讚賞
少批評

以為bet365

唔用result predict 唔通問米predict

SKT BO1不嬲未跟到META都食哂屎咁
但勁在跟META反應同速度好快
所以打到BO5方面先勁

乜柒
當年rng 有mata looper

金鑫
G社認證

白金開嘴

有無人尾場all in左PVB

佢屌lms佢就算撚到鐵牌都屌得啦
班友真心廢

呢個真係笑撚死，live緊都賭

你係咪唔記得嗰年UZI全盛期可媲美五個中國人?

起碼人地有戒指

唔知趕唔趕到返去睇大戰

同埋球z擺明開始唔care lol啲評述

msi 輸左比skt rng 先買uzi

G2 雙箭真係唔係講笑 好撚痴線 有睇LEC佢同OG/FNC既對賽 但無諗到係國際賽 都表現到咁好 (有D意外個個人都覺得SKT屌打G2 投注都係)
當然SKT係勁 有實力 但G2好似搵到相應對策 打到好smooth
PVB好敢打 可能因為主場同本身風格 PVB同G2果場暫時最精彩 完全表現到LPL風格 LOL需要更多呢類對決 IG不過不失 懷疑前期有點輕敵
FW就

made fun of us

特異功能協會準備好發功未

大言不慚，佢有冠軍係手真係任佢嘴

嗰年RNG打贏左SKT一場呀
除左中國隊其他國家既隊都做唔到

g2 bo1應該嬴到既
但係bo5 ig估計無得輸

你睇下CLG都俾skt 3-0

Theshy 打喊露

佢係一攞到冠就開始諗退役個條友黎

SKT太鍾意打反手拎著數
呢種打法打狗衝先有用
G2拎優勢角同你玩運營推塔拉開經濟之後SKT就打唔嬴

ban 哂 Theshy

3ban ts

on9，twitch chat被人ban咗24個鐘

邊ban得晒
呢場ig贏啦

Toyz都係啦 hka有錢先出翻嚟

應該話係ban flex

攞完冠之後打到成pat屎咁，唔退啲fans咪連佢地攞過冠軍都埋沒埋

依家搶排名好重要 三隊其中一隊排到另外一條線
勝算大好多

G2咁BAN無奇pick真係想輸

唔揀英係咪當輸

一陣報下佢地pick咗啲咩

寧王個樣串到

佢嗰排好似被人禁賽

坐到成pat屎咁

Dodge咗

ching講咗乜嚟

越南搞比賽搞到噉

自從見過舊年某隊所謂準備大滿貫嘅大熱支那狗由分組輸左俾外卡一路輸到甩褲之後
果啲咩大熱都嚇我唔到了

Tpa講真最撚醒mistake

拎冠個陣已經打到成pat屎啦
閃現當重擊用

搞掂未呀屌

往者不諫來者可追
唔好再笑祖國隊

他根本俾人carry上去

都無得打msi
邊有笑我狗

g2咁成功我覺得wunder影響力比caps/perkz大
明明中下兩位本身mid, 當時下路仲有得用法師/funnel meta, 佢上路本身好多時個定位要係抗壓, 由caps/ perkz兩位拎哂spotlight

但wunder由bp巳經因為自己個champion pool夠深可以令到bp更加多flex pick, 仲可以好多時打到優勢, 無論對線分推團戰都做得好好

佢成日做節目都俾叉燒抽佢嘅名言
Ballz: jg係唔會做多餘嘅野
叉燒： 咁係你太廢啫 s2個時就行行企企

第一次ban喺我係屌緊啲人係唔係都racist，跟住ban我打racist
第二次講句thanos still alive Pog ，因爲caps話snap，之後就ban我24粒鐘

笑死

thomas係新版個隻？？

BP暫時係IG贏緊

S2果時用果啲mundo龍女又真係行行企企嘅

又意外

見到thomas就想笑有聲

G2應該會揀Neeko

搞乜

其實而家求其搵個大師jg返去s2都打到佢個位 nunu放w等贏

老實講S2 Jg根本carry唔到 嗰陣四鬼三狼仲要比中路

ig 193教練

搞咁耐 做乜

Pick英都咁多technical problem

機房倒瀉杯面

Nunu, mundo, 龍女
依家根本比賽無可能見到

theshy只有打比賽的時候笑

美國啲嘢喺越南係容易壞

蒙多不知幾勁
S8頭個時

佢mic check 又興奮又笑住咁講 打嗎打嗎打嗎

40分鐘後兩邊farm得7788先埋位睇都無問題

最撚鍾意all in打一鋪
S屬性confirmed

ban個英都咁撚耐

搞耐啲，我飛緊返去

都成年啦

佢會唔會發唔到/聽唔到個m音
成日打得咁癲可能次次都係聽到/講 打吧打吧

Mundo jg應該唔會再出現係主流meta 到

個時真心無恥英
整件石像鬼回血甲=無敵

dead air

咁嗰陣佢d操作都勁 嗰個閃墨菲特大S2無幾個做到
不過張飛鬥岳飛 時代唔同 如果依家我返去S1我都屠爆所有人啦

而家投緊票rework邊隻，我投咗volibear

教練心諗 : 企幾耐

rookie 話好眼訓啊屌你

呢隻要同咖哩佬一樣變新英咁先得

去越南呢啲垃圾國家搞比賽
去返中國搞唔好?

對接q愛都pick貪啃奇
唔通g2都承認佢實力!?

打未呀屌

屌你咩第一日ban pick就delay咁耐
本身仲好期待依場

JKL要訓著啦

等咁耐
有預感一陣個鋪一定好一面倒

痴線

下路pick tahm kench即係預條線會比人推
係投資緊落團戰保排
你咁都可以調轉嚟講

接Q辣舞

Ning坐到咁個樣

歐洲人夜生活mode open

兩睇
Pvb都係揀強勢下路拎優勢

打未呀 聽日final睇完溫書

我都溫緊書啊頂

快啦屌
今日只係想睇呢場咋

閃電狼廢到咁都仲出到去打msi知lms咩料
個jg support 尤其個bugi真係廢到有啲誇張
覺得ahq係better team又死信小安
成個lms成盤死魚打埋今屆世界賽
真係摺左佢或者合併算啦
世界賽資格而家似兩隊都比多

放break

去一去廣告先

好心d外卡爭氣d踢走LMS啦

一樣 今次final撞哂MSI

睇riot啲人瘋狂 ResidentSleeper

講到無嘢好講 去個廣告先

越南垃圾地方，晒大家時間

介紹下越南妹都好

咩事？我以為我lag機

次次都有呢啲事故
做咩唔拍定幾條越南介紹打J片順手宣傳
一壞野就播

重新開個鋪都攪咁耐攪緊乜

究竟係有幾垃圾先可以暫停咁耐

不如叫兩隊打場明星大亂鬥先啦

屌我都係
已經忍唔住睇咗好多場
仲要delay嘥我時間

聽日開始skip晒有電狗嘅賽事算

就訓著

俾唔俾玩踩地雷?

整幾耐呀屌

沖完個涼都未開波 Diu

ig班友心諗: 開唔到不如比我地叫啲越南妹黎啦, 就黎瞓著啦

次次final 先黎msi
聽日final，我仲未開始溫

抵啦，ban鳩我

諗住快手睇完溫書 咁閪耐都未開波=.=

開得波啦喎，快啦

直播坐監

溫啦屌 聽日睇返咪算

Tahm 對線勁wo
加Ashe 法洛士壓到對面傻

就瞓著

重新開機再開番晒啲程式都唔駛咁耐呀，咩年代

搞半粒鐘cls公司

啲旁術要鳩吹真係好撚慘

Iem整機大賽

班caster好慘

學g社播片咪算囉

人地凌晨播到食早餐都未完

去沖涼又唔係
屌

點解講咁撚耐都未開波

果斷去左沖

riot talkshow 2 breaks

越南啲電子器材係咪香港十年前水平？

Caster又要上網查下有咩好講

要打到凌晨了

屌你老母56K?

搞咩咁耐都唔開嘅？

癡撚線又break
係咪重裝緊電腦啊
洗唔洗搞咁耐

Theshy :我覺得可以打！打打打

咩英對線都勁
但係比賽拎出黎主要都係保排

就咁睇g2虐殺skt係輸khan pick隻英完全開唔到大 屌你jayce elise xayah都係廢既 rakan算最好

倒數完又播片之後分析台 9 up兩句又倒數多次

佢講到啊
打嗎打嗎打嗎
我覺得可以打
打打打打
最多都係哩幾句

要等幾耐

呢個倒數出左3次，個brb係比d caster食飛煙再9 up過

想問下係咪頭4都出線

The shy: 扣你50血.jpg

出Duke啦

不如直播食煙啦咁

越南IT佬係唔係表演即場砌機+裝window?咁撚耐屌你

拎啲spare電腦出黎成部換算啦屌

唔使去美國同侵侵講數咩？

Duke冇嚟呀好似

表演即場update

等左成粒鐘

仲以為可以睇佢屌打skt

off stream draft

Off air draft

屌你老母咁撚耐，直接book第二個場再set up返成個場都得啦

咩意思😂

越南黃金太夜收左鋪，而家搵緊邊度有料砌機

啫係點 搵個referee做中間人咁同兩隊講pick ban？

RIGGED

tahm對線搭法洛士係最強對線組合
對線勁到傻
點會出tahm係預左條線比人推
Tahm除左保排仲係對線強+中期開大捉邊線好強
尤其之前好興131 必ban咁制

Bug漏洞奶

應該係唔show pick英，直接開波

越南狗 屌你老母咩

仆街比個倒數fake咗
到依家都未開心

起晒身做乜...

以前冇draft pick要用chat room ban pick

CLG: ban Sona
TSM: ban Taric
...

瞓陣先都得

訓埋

jkl就快訓著

其實應該同上場ban pick轉播hang左有關
唔關台上啲機事?

對我嚟講
恰眼訓打機真係好痛苦

笑撚死TS訓撚左

wake up

係咪訓著左

真心？

TOP SLEEP

邊個嗌wake up

ResidentSleeper

不如聽日先打 好眼訓

g2催眠the shy戰術

影隻腳

The shy

屌，影住班player仲好睇過岩岩班caster鳩吹

王校長：起身屌閪啦

中間無睇係發生咩事？

JANKOS個位好撚臭

第一次睇到打比賽攪到啲pro player訓著

咩事都未發生

IG vs G2 ban pick phase stage delay

笑撚死

搞咩, 仲未開波

可能聞慣

why delay

係咪DELAY最撚耐既一次

S2 We vs Clgeu

clgeu : ?????

DDOS

170k人睇訓教

我諗班友開台打埋幾圈都未打得

似係咁耐以嚟第一次大型比賽會delay咁耐

froggen: ?

訓教開始打
訓醒都未完既BO7

有冇人記得CLG.EU VS W.E?

因為電腦問題，一個series好似打咗7場

大陸仔過緊錢

諗起以前hotshotgg直播隊友訓覺都有12k人睇

屌就黎delay 1hr

屌仲有人記得

屌，打鋪aram嚟等都得

尾場點算

skt 1勝1負

訓左無打

尾場無人睇架啦都

打到越南凌晨都唔掂

無人睇都要打㗎

黎番個賽前連燈預測
g2
ig

G2啦，氣勢如虹

猜包剪揼算數啦
佢2隊邊個輸嬴都唔會影響大局

終於出手

海燈都支持埋

G2啦，啱啱IG差啲俾越南仔贏

辛苦晒9UP個班

岩岩skt 打完訓撚著左。 依家醒左仲未開波？

好彩去左沖涼 出到黎仲係未開波

出局

訓左無睇
FW咩情況?

輸晒

caster瘋狂9up好撚慘

Betty：我們會淘汰，TL前進四強

好似得咗

屌隻TK同rakan講幾十萬次

個it佬係咪行去整機中途仆街暈低左?

暫停一個鐘

重新裝番個window，加down埋game都搞撚掂啦

訓咗無打

開波

明明10點開波變到11點

辛苦CASTER

開始啦

越南好撚鍾意深宵打機

真係完全唔撚明有咩故障要整成粒鐘

Good morning

上唔到網咪要

Theshy 訓醒未

留名睇打打下又停

THESHY好眼瞓未

想睇佢被屌打

通常暫停都唔會得一次

neeko

對住IG出變色龍

佢個樣好呆滯 仲未訓醒

十點收工
返到屋企就岩岩好開波

唔好啊

係ashe同varus對線勁啫
搭邊隻sup都得
只可以講tahm唔係贏線sup

等維修果陣訓教有無話唔比

成日聽人講AP neeko好廢
真係咁廢咩

Theshy個樣成日都好呆

g2既戰術

再暫停真係聽朝睇PLAYBACK好過

我都以為趕唔切

可能係嘉文上路

剩係想打交

好似只係唔俾講同game 有關嘅野

冰川增幅ap neeko依家soloq好勁

上年lpl rng ig bo5 4場pick tahm 1場ban
好似場場對線都弱勢
有冇例子tahm對線拎優勢勁?
利申理性討論

比賽緊都可以訓教既
又冇話唔俾

ban哂中上路

算唔算4 ban Theshy

neeko打得贏姦夫組

支持我大G2屌打IG

5個位根本唔夠BAN

vayne

ban咗6隻上路英

10點同朋友食完飯 諗住番到屋企可以知結果

結果番到黎先岩岩bp緊

狗男女下路應該最勁了

電狗有一次打iem
有無清有印象

係wor

嘩

李星...

Vayne jg

fake臭

wtf????

G2 3隻carry都係3路英

vayne jg

G2個陣又新MATA

G2？？？？？

法王main英

wtf

有 IEM 2017對G2

《英雄聯盟》俄羅斯女子戰隊遭5 Ban輔助 官方判ROX性別歧視
g2算唔算性別歧視????

??????

哇屌你好睇啊

G2 手上4隻英都係flex

新MATA

又出奇招

癡線歐洲套路真係好癲

兩個neeko

轉返啦

唔出奇啦，g2喎

Vayne mid?

hang機炸

又出事？

聽日soloq記ban 汎

做咩個個都話vayne jg

又出事

唔撚係DELAY ROUND2呀

g2班人做乜鳩
明知越南d機廢就咪玩野轉黎轉去啦

又停

Meta下嘩

G2 成隊都好串咁

MATA呀

影住個stage做咩啊

medlifa

開賽前已經好串

又點阿

個次誇張到

mia khalifa

我覺得ning個樣仲串

嚇死 以為又要暫停

如果SKT嗰場delay到咁
teddy一定唔會輸

沖完涼了~
仲未得

McDonald

屌那星咩又停

load唔到入game

WHY?

係咪又入唔到game

又hang 機喇

90分鐘teddy大將軍

連唔到線

G2啲人點唔到符文

啱呀
G2成隊white trash咁係咁笑

相反IG笑
係有自信既表現

啲IT狗呢？

掛住換英冇點符文有排都未開波

OB部機又出事

又停左

拖到90分鐘我地就贏啦

Bug漏洞奶緊

好撚on9係咁停

屌你再hang不如去食宵夜算啦

屌係咪可以瞓

個場係咪冇冷氣
啲人係咁撥扇

不如聽日打啦

teddy係馬拉松型電競選手

越南好嘢

打得未.................

播到咁不如postpone啦屌

支持中國香港代表IG

去埋啲垃圾地方搞比賽

Lol非洲人

打唔成 打和
莊家通殺

真係講撚中

個幾條鬼佬要係咁搵野講 真係慘

cap屎咁開心係咪走得?

.....

啱
留返係中國搞咪得
去啲垃圾地方
on99

執柒佢啦

我都眼訓啦屌 下場都好睇嫁WO

呢場可能停下玩下打到天光

啲主持多謝你地唔少

越南

打未呀
飛機都打完都仲未開始

人地唔怕嘅
一早天光

仲講緊兩隻sup

做咩姐你

又要訓過

有無咁撚廢 耐撚到

講下skojz 3圍同咩色bra好似收引啲

廢物越南
中國5G世界第一

開未

啲IT狗真係冇撚用
請高登啲IT狗啦

平時停唔係唔准講野？

成班唔洗訓

回到S2 拖到老味閪咁

Olieve正過skojz啦依家

呢到有言論自由
唔俾支持中國隊?

玩咗2場單中都仲未開返 痴撚線

揾人手機放wifi算啦屌

講下男人婆

完post先定入到game先

玩飛機

主持係咁拉布有無得收ot錢

全部開ot

theshy

執柒左佢啦
搞成個幾鍾都搞唔好
依家都S9啦你老味 重衰撚過S2等CLGEU個場

摺飛機

呢鋪真係柒過garena
十幾萬人等你開波

冇

真 人山人海

紙飛機

skt都幾好彩
早早返酒店

清冇爆PING?

垃圾越南

做乜狗呀

一個鐘! 一個人!

Bolan 都摺

你地打啦，好悶啊

好似啲自閉仔咁

比教練沒收左

D 旁術好慘

講到無野好講喇

快d拎本金瓶梅就出黎啦

冇計 野又唔俾講
機又冇得打

聽英文定台灣好？

拖到幾時都好
都要不離不棄支持祖國代表隊
支持到佢地10-0為止

we vs clg.eu

比傾計呀？

Theshy禁奈不住對方嘅強烈抽擊

不嬲唔俾

IG睇嚟真係好眼訓

頂我落街買左個M記上黎仲未撚打已經特登兜遠左

戰況激烈
大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開

係咪無code 我見ptt 仲未有

Skt同電狗心諗好彩一早打曬收工

SKT FW 晨早返歸休息
最大得益者

G2果邊有傾計呀 唔係咩

睇套av打個飛機先

乜野問題要搞成個幾鐘

TL心諗...

未開game邊有code

除咗英文廢嘅公屋狗之外
唔明仲有咩垃圾2019仲要聽台狗
當然 呢個post好多公開試英文格都唔合嘅柒頭
聽埋啲台狗台 然後後兩日返工又返份得一兩萬蚊嘧柒工

修完咪傾得

終於

最近個個係 FWGO 好似係

ROOKIE已經對住鏡頭打哂喊露

其實我地都唔想再聽廢up

包剪揼算啦屌

觀眾歡呼了

yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

一場冇 一場80ping

開啦屌終於

終於開波

好驚打5分鐘又停過

4 Flex Picks wtf

vayne top cancer

子華神都夠講半場show

我仲以為NEEKO MID

vayne top???

Wunder Vayne vs TheShy Akali

We were previously experiencing issues with our connection back to the platforms, we found a bad device and disabled it. We had to have players relog to reconnect to the platform and make sure they were getting fresh connections.

笑撚死 一打得全部賽評係到YEAHHHHHHHHHHHHH

唔COVER 汎上落汎爆硬,又打上路戰術

終於開波喇 屌

見到佢咃傾計姐係代表修完

放大招

Flex到傻左

以為neeko中

其實咁樣拖成個鐘啲選手都呆晒，狀態打個折

啱先等左咁耐
G2已經冇晒專注力
會俾中國人輕鬆打敗

2 Caps

g2下路要點打贏ig

隻眼

痴撚線g2

caps

??

ig 以前啲視野好差

大家都想打快啲完場訓覺

g2 vayne flex pick

the shy

遠攻打近攻有優勢好勁呀?
記唔記得wunder呢件white trash上年俾我地中國人ts點虐打法

因為Caps用過所以硬係覺得係中路

CAPS爆線了

JANKOASSSSSSSSDASDAS

G2

JANKO

GG

g2

janko

JANKOS

ig

IG上野真係呆到傻撚左

打假波

Ning lol

jankos cls

搞到THESHY無哂態

綜藝到

????

ning做緊咩

永遠支持祖國代表IG

大家都攰了

訓太耐

趕收工?

IG
G2會唔會連掃2隊熱門

好睇呀

寧王想點呀

世一top

世一埃豬

The shy派完膠未

好眼訓了 是旦衝入去

眼訓呀

屌 janko1打2

IG玩上中Flex
G2玩上中下Flex

無論IG送幾多都好
我都會不離不棄支持
因為呢個係中國人既義務

IG

訓到傻咗

佢假膠黎架
咪理佢啦

sup都flex到先癲

cover成咁 wunder都仲係比the shy打到仆街

0-3姐
我地IG送唔起?

3個頭先羸小小錢

如果ROOKIE 帶IGNITE應該更屌打CAPS

上路pick 凡好似冇乜優勢

汎前期仲想點

IG送廿個頭都可以comeback

已all in ig

嬴3個頭, 但中路輸兵, 經濟差好少, 咩玩法

ig比賽成日都係咁

WUNDER整把吸血賴線都好過BUILD AS啦

G2應該吸血鬼打上好啲

話口未完就死咗

隊隊都住TheShy
好似以前打Faker咁

每次睇中路
caps都係被rookie壓到食哂屎

其實AKALI 放個w就已經撚爆汎 真係唔係好明g2 vayne top既原理

其實汎帶不死之握會唔會好啲

血鬼後期勁好多

其實中路都幾勁

vayne打akali
上6有咩可能唔輸

汎有乜用

top vayne 有乜用 除左頭幾lv 打得贏

TP完繼續磨蝕你

永遠A唔到第三下

Ning

駐上大戰

住汎好似又要死

IG贏硬

仲唔中上互換就要爆

J4唔再做野晒左個3個頭

想講個pick真係好危險

Jankos呢場真係玩得幾好

wunder又比theshy屌打

G2開始失誤

要幫到人先得

GG 玩撚完

同影中路1樣

其實係咪因為個換英制爛左所以焗住vayne top

The shy勁撚到

究竟咩諗法用vayne top 打akali

都話G2廢

caps你搞乜

汎

IG玩極限操作

其實都用到嘅

求wunder心理陰影面積

Theshy 同 ning 其實冷靜啲打 唔衝動
真係夾得靚

點贏到SKT

一野輸清光

幫左咁多次,vayne 都係照打輸

明明前期打得幾好， 轉個頭又送返轉頭 caps

G2開始崩盤

到底SKT有幾廢

?????

SKT未瞓醒

caps？

CAPS

the shy唔派下膠嘅話呢場都完左了

CAPS都柒埋一份GG啦

Jkl

????????????????????????????????